警務人員在任何時間均須向政務司司長敬禮

警察通例
第 59 章-敬禮
5. 警務人員在任何時間均須向以下文職官員敬禮：
(a) 行政長官（或署理行政長官）；
(b) 終審法院首席法官或高等法院首席法官；以及
(c) 政務司司長。

推到張建宗落警總撚狗

建議每年考一次試，以防公職人員政治不正確。

敬啦 望！柒頭！

push

佢哋嘅 敬禮模式 不嬲都係用警棍膊頭

無名指式敬禮

對上司不敬，革得

一路砌d 前線狗老婆，一路要佢敬禮

需要專業克制地敬禮

政務司要向軍政府所有人員敬禮

炒得嚕

班警察真係無大無細

張司長：手手 乖 good boy

你死喇 得果三粒雀屎

班傻鳩

condom仔真係唔熟例㗎喎，唔係假

敬你老母 3萬個警察只會聽鄧炳強指令
就算佢要推翻政府 只要一聲令下 3萬個兄弟義不容辭

笑撚死

柒到笑
班狗狗連主人係乜水都唔知

黑警反政底，立即革走。

含啦 臭閪

推

冇大冇細

敬禮啦 Good Dog

又要屌又要敬禮

面係人哋俾...

毅進仔即係毅進仔
一世都係毅進仔
升幾高級都冇撚用

Good dog

炒得

作反？

Up

主人：Sit
狗：
勢不兩立

狗咬狗 夠疆咪撚敬禮

黑警出左名唔守通例 好似係

好7呀 勢不兩立呀

敬完禮俾你屌一下

唔通吹風吹到咁行就係出呢招？
所謂攞正牌入嚟香港平亂
大家醒水，睇嚟有勢力仲想翻盤

政府文人高層都被下層武官批鬥
武官就不斷（／被有心人士）推高水溫

學另外巴打話齋，
張建宗文官高層被下層武官插，都係劇本之一

同時，亦有可能係上頭以林鄭下台，
張建宗作過渡，
消吓大家嘅氣
然後，就沒有然後

呢個真
唔敬要紀律處分
舉中指革得
屬於怠工

黑警推翻政府

老解清場

一國一制，指日可待

佢地從來都唔守法囉

冇晒樽鹽

笑撚死人

再嘈張建宗就巡晒咁多分區警署同警察總部，處分晒所有唔敬禮嘅人

最好
踩撚冧班圍村鄉黑同黑警

你地咁講我係唔會驚架

光復香港，時代革命

笑撚死
奶鞋底啦垃圾

咁都要抄功課？
白衫高層都咁無腦

反啦反啦

成日FF自嘅係軍隊 係兵
咁以下犯上已經可以court martial.
成班廢物

18區一日遊 司長份人好小氣

宗哥不如聽日入元朗啦

Push

投訴?敬個禮先啦

咩一年阿！ 半年啦

記住，我地係支持張建宗道歉但唔代表接受

建議投考警察要考筆試考警察通例，好似公務員要考基本法咁

這是正式錄用的警察嗎？

香港特別行政區排名名單
1.行政長官（現任：林鄭月娥）
2.終審法院首席法官（現任：馬道立）
3.前任行政長官（董建華、曾蔭權和梁振英）
4.政務司司長（現任：張建宗）
.
.
.
8.其他主要官員
警務處處長（現任：盧偉聰）

不要說「五大訴求」，試著說「警黑合作」

坐得監

炒晒呢班咁唔忠心既狗

政府司》保安局〉一哥》狗仔

到底佢知唔知自己吠緊邊個

拎住技tear gas gun隊住佢, 叫張建宗奶埋袋底泥都得呀

知就唔係毅進啦

反了...紀律部隊反自己上司....

好耶！有藉口炒晒班廢物，可以重整警隊啦
張建宗！識做啦！呢啲光環，錯過咗就冇架啦

毫無紀律可言

文筆好差

又話跟order做嘢
絕對服從上級命令
睇下而家做乜鳩

唔記得左份警察通例啊

呢個真 拎聲望係呢d 拉成隊兵落場維持跌序

警察通例由6.12開始已經變左歷史文件啦

班狗連政務司司長都夠膽屌

大笑左

推比狗睇

違反警察通例必須紀律處分

佢地gg了

退休金都無了

搵黑社會打阿司長囉 合作無間

笑死咗

笑到仆街

Condom 仔真係乜都唔識架喎
佢當自己真係軍政府呀

班狗狗又話自己唔會隱藏身份既 出黎屌丫嘛傻閪

做返狗

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千得唔得 ？
出一本屬於香港人嘅自由之書

支持張建宗

🤣🤣🤣

唔知張建宗點回應
會唔會撤回道歉

班狗識警察通例就唔使頂頭大佬張司長出嚟道歉啦

黑警 : 憑咩野呀

班友仔似乎連Org Chart都未識睇

黑警委員會唔係叫人政治中立咩

依加你班狗反你上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司 喎

屌有聲嘅

立即向CS道歉

連登仔勁
咩料都搵到

班狗真係唔識架喎

屌毅進仔出貓pass左就算架啦
點會記得

幾撚低等先會被寫埋落法例要敬禮
仲吠喎敬禮啦柒頭

U grad行禮咁

最右邊乜都無就收皮啦

唔係好講紀律架咩
連自己個上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司既上司都敢反

警犬

警犬依家就show委任證?
屌你老母啦

搞搞下就會變洗腦愛國教育架啦

張建宗係咪應該去巡下狗屋落個下馬威

可能班狗都唔認得張建宗

含啦柒頭

警犬仲唔向主子下跪

支持解散警隊

diu你個張建宗

Doggie

平時都唔跟規矩架啦屌

以下犯上 死罪黎wo

警犬出來奶張主子未啊？快點出來，good dog

教材同評核搵番毅進犬最憎嘅中學通識miss 阿sir負責返

敬禮啦 屌你老母

要呀 考埋ielts cre啦 比多少少稅又點話 要求6.5每份不低於6 cre 11pass基本啦

比我係張建宗就每日去唔同警署巡遊
邊個唔敬禮/罵佢就炒成班警犬cls 公職人員 公開屌自己阿頭??

警隊要武裝反政府？

警察通例
第6章
第22節
警務人員不可發出匿名信件，此舉可被視為有損警隊良好秩序及紀律的行為。

邊個唔敬禮炒邊個

返學堂再讀過警察通例啦

投訴? 敬撚左禮未啊,做狗做到咁唔聽主人話

毅進仔真係無創意，影pass都要抄人

Condom仔

真係佢寫？

支持牙宗

黑警終於搵返委任證

請睇

你期待狗識守規矩？

Sor呀佢嚴格黎講係你上司既上司既上司
係可以代表警隊架

香港既紀律部隊真係好紀律

Thx

政務司等同副特首
毅進唔係唔知吖

狗 ： 屌住敬禮唔撚得嫁？高我幾廿級我都唔會驚嫁！政你老母，叫埋佢老頂林女士嚟同我傾！

用中指敬囉

呢個世界上無人可以批評我哋香港警察

毅進仔連自己個老細都唔識
以為一哥真係最大

Send 去警察fb

盧偉聰都要respect 張建宗 班散仔

Send 警察fb 啦

警察通例都玩9班狗

全港恥笑 condom又一次比人賣左都唔知咩事

警例同基本法一樣都係廢紙

下次鬧還鬧
記得敬住禮鬧 成日話為份工姐

屌，打面打到拍拍聲

22. 警務人員不可發出匿名信件，此舉可被視為有損警隊良好秩序及紀律的行為。

嘩 原來咁多規矩架？ 叫班毅進黑社會點守呀

黒警通例而家冇狗會守。香港已冇警隊。

狗仔柒完一鑊又一鑊

中五都讀唔到
個腦唔知放到幾多野吒sosad]

驚被狗咬

毅進仔 警例都未讀熟

Pish

希望可以加多條，見到香港永久居民要下跪

快d 投訴！推到佢仆街！

一早唔記得學堂教過咩LU~

康文署集團旗下元朗設施

對上司個上司個上司勢不兩立? 佢地被人收皮都唔知發生咩事, ON99

紀律部隊

敬體啦7頭

敬禮啦柒頭 你地狗黎架咋

所以知法犯法呢個口號錯哂

笑到gapgap聲

狗黎ja，唔擺尾，湯左你黎紅燒狗肉呀

射，thx

咪敬咗囉
大把大把咁敬

手臂延伸。

而家變成佢地自己人鬼打鬼

紀律處分

[長文]人生最重要的選擇題

Av有呢個題材都幾正
犬目前犯

真係On 9 仔